《Hunger Games》寫左首歌比香港人

Devil may cry

本身我係The weeknd fans 近排聽返呢隻歌有好大嘅感觸

呢首歌其實係2013年 Hunger Games：Catching Fire album 入面既一首歌 但係歌詞好適合香港現況

希望呢首歌可以鼓勵到大家

［lyrics]
It won't be in vain
To swallow all your pain
And learn to love what burns
And gather courage to return

Faces in the crowd
Faces in the crowd will smile again
And the devil may cry
The devil may cry at the end of the night
Faces in the crowd
Faces in the crowd will smile again
And the devil may cry
The devil may cry at the end of the night

The light will shine through the rain
And heaven will hear them call your name
And home will feel like home again
Corruption will fill your brain

Faces in the crowd
Faces in the crowd will smile again
And the devil may cry
The devil may cry at the end of the night
Faces in the crowd
Faces in the crowd will smile again
And the devil may cry
The devil may cry at the end of the night

They will parade upon your victory
They will parade upon your victory
You'll put a smile upon their faces
The world will be yours for the taking
The story you birth will be ageless
Just learn to love pain and be patient

Faces in the crowd
Faces in the crowd will smile again
And the devil may cry
The devil may cry at the end of the night
Faces in the crowd
Faces in the crowd will smile again
And the devil may cry
The devil may cry at the end of the night

最後，
五大訴求 缺一不可